大家係點起底/查下中意既人？

如題 最近聚會見到有個男仔幾正
覺得佢係我理想型想去馬
但係我同佢同其他人都完全唔熟
唔知從何入手 連佢係咪O都唔知
想知大家係點樣起底起碼比我知下有冇機會先
FB超難搵，IG更加難

直接去問
女追男 隔層紗

唔洗查啦 我喺到

Hi男學霸

喺啲common friend follower 到搵
大概知佢英文名係乜 姓乜就搵到

問啦 女仔問男仔實覆

上網search佢個名

點識先?
連ig fb都冇?

有電話號碼基本上揾到social media嘅嘢
睇佢frd啲相有冇同佢相關嘅圖/cm
可以推測同佢熟嘅有邊啲
cm會透露佢溝通習慣/係朋友堆裡嘅角色
以上全部嘢要cap圖post private留底

進一步就係佢全名或者其他id
直接google 換唔同嘅關鍵字
id方面 通常差唔多id用來申請不同ac
啲Twitter/網誌/討論區可能有佢份
人地@佢嘅都會見到

名方面 例如xxx 學校/中學+佢擅長嘅領域 玩咩課外活動/比賽
可以逐個search 基本唔難起到佢小中大學邊間
好彩仲會撈到啲活動照片/佢中學嘅參賽作品

歡迎補充

Cls專業investigator?

佢英文名超大路，十萬個result

冇因為其實所有人都完全唔熟咁際，所以冇交換過

超勁，參考下先不過衣家只係知全名同大學希望會搵到少少

問題樓主係男追男，咁應該係點？

你邊個common friend follower有十萬個

同事定朋友既朋友
點識先

好撚噁心

講下啫我冇識佢common friend，我係直接搵嫁

冇，其實係唔識的，係tg話約出嚟，就出咗了

我絲

好恐怖

如果咁好彩搵到佢fb 仲可以睇下佢以前係點嘅人，會like咩page ，就可以知佢follow開咩類型嘅野。ig就睇佢tag 邊個咁就知佢同邊個熟，再去佢啲frd 到睇，好彩嘅話可能會搵到啲舊相但冇tag到佢嘅相

乜都查唔到=毒燃？